喂 既然花又唔夠膽開 咁就出黎集會啦

係咪放棄喇

警察砲轟poly，要推畀國際知！

Twitter 組不斷更新 Task3

撳 /task3就得！

Retweet + Like + Reply!

仲有一定要響外國議員/名人/外媒關於香港的tweets reply Poly最新情況，向國際求救

！！！眾志：解放軍拎自動步槍同刺刀

！！用音波炮對付示威者

！！民眾對抗水炮車

！！Bloomberg：理大手足對抗水炮車

快啲幫手呀！！！！！

今晚呀

愛丁堡呀

出黎啊

禮拜一至五已經係班學生哥 禮拜六日都仲係佢
剩係唔割唔割 有咩用呀

Push 希望今晚多d人出嚟

屌你班撚屌 你地生存目的剩係同五毛嘈交?

推推推